琴晚落咗club同酒吧、入面9成人冇帶口罩

話說由新年到而家
因為疫情緊張嘅關係
我出門次數不多於十次
朋友約我去玩去食飯我都拒絕左

直到琴日我出左中環
見到重有勁多人去Bar同落club
重要超過九成人都冇戴口罩
個場面同之前冇疫症咁差唔多

咁入到去個個都冇戴口罩又要飲嘢
我都除低左個口罩😷（勿屌）

當時其實我心諗嘩點解仲咁多人唔驚covid
事後我同朋友講番佢叫我自己隔離返14日

睇到呢度有冇人預計到嚟緊香港會有幾多人受感染

飲野點帶口罩

我咁樣出一出去會唔會已經奶左野

Club入面dance floor 啲人全部冇戴口罩勁近距離接觸

體液交換

戴口罩 點落去玩

咁唔通帶住口罩媾仔/女

我意思係感染風險極高
依d時勢竟然重有咁多人落club

武漢肺炎就武漢肺炎
covid

方便
Covid 係short form 你唔係唔知掛

short form 未用WARS

有帶Comdom就得

末世感大 人類特別想繁衍

d人出街搭車就驚到死, 去到飲野食飯又無事好on9

戴豬咀咪飲到
訓哂教？

Exactly

有幾奇
本來就係得返唔怕死既人先仲會落club

溝仔溝女大過天

我去完之後怕死了

大撚把人飲野
死哂最好

Short form 係 WARS 呀 on9

Sauce please ?
我以為係Chinese output virus in December 2019
見識少唔好意思

咁又係 希望d飲酒撚死晒
廢老又死晒
聚餐撚又晒
出門搭車返工既都死晒
全世界都死晒好唔好

唔係點叫攬炒?

酒吧：酒精能殺菌，大家不用怕